渡邊直美赴美發展前上最後節目 簽Beyonce經理人公司做到40歲

33歲日本肥妹諧星渡邊直美上月宣佈本月起將撤出日本，並長駐美國，專心發展海外市場。渡邊直美在前往美國前，最後錄影的日本綜藝節目《Banana Sand》於昨日播出，她在節目上透露將會在美國工作七至八年，直到40歲左右。

呢條女都算係成功既異數。

由扮beyonce跳舞去到簽埋經理人公司

渡邊直美喺美國有咩市場？

肥
亞裔
女權

套套戲同劇都一定要有
大把市場

「OLYMPIG」

係咪亞洲女人奇奇怪怪係外國電影先有市場
akinfenwa就係例子

醜化亞裔喎

要搵肥嘅亞裔美國都大把，同係肥嘅亞裔喺美國唔做得攪笑角色，會俾人話racist

起碼好過star war 個件先

正想講呢個例子

Av?俾啲黑鬼吐啖口水就爆屎眼

G 支貂蟬

當年有廣末涼子

亞洲人係歐美國家地位仲差過力架
亞洲女拍美劇都係做白人女友，而亞洲男拍美劇係做賊多

電影都有肥婆做特務 搞笑戲多一個選擇
又可以黃種人 多1個種族 左膠大愛

awkwafina本身係諧星路線
靚嘅有Gemma Chan 個啲

有乜問題
亞洲國家拍戲咪又係搵返自己人做主角